仲口罩? 面具喇

凝聚群體認同感

push

每個人都係v煞

有冇團購

。。。而家天氣咁熱，想焗死啲義士咩

熱過西，冬天再諗啦

只露吓鼻有幾難事